法國呢種天氣食飯嗌熱飲一定係窮撚

明明仲咁撚熱，仲嗌熱飲，兩蚊都慳，正窮撚

法國呢種天氣重出街食飯一定係窮撚
明明仲咁撚熱，重出街食飯，請私廚嘅錢都慳

嗌凍飲加兩蚊
識叫一定係另嗌原價好飲啲囉唔該

已戒凍飲

低能

法國而家咁凍，飲熱飲有乜嘢問題